# WHAT THE FUCK otázky

- Proč jsou všecna násobení paralelních metrik kartézský součin?
- Jak se pak opravěj ty dirty čísla u quicksortu?
- Co je to γ_OAB(G,s) a t_d? (př. 9., sl. 23)
- Kdy se ve slidech používá přibližná časová složitost? Na slidu chybí tečka nad rovnítkem, na dalším slidu už je (př. 9., sl. 35)
